[
  {
    "question": "------ ساعت پنج صبح بیدارم کن",
    "choices": [
      "نوامبر",
      "این هفته",
      "رویدادها",
      "عدم"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "مرا ------ ساعت نه صبح بیدار کن",
    "choices": [
      "فقط",
      "جمعه",
      "معمولاً",
      "کانادا"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "دو ساعت دیگر",
      "ساکن",
      "حقوق",
      "مقام"
    ],
    "answer": "دو ساعت دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "برای ------ متوقف کن",
    "choices": [
      "جشنواره",
      "ستاره",
      "خبرگزاری",
      "ده ثانیه"
    ],
    "answer": "ده ثانیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_mute",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "برای ------ مکث کن",
    "choices": [
      "شهرت",
      "رشته",
      "ده ثانیه",
      "کشته"
    ],
    "answer": "ده ثانیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_mute",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ همان چیزی است که نیاز داریم",
    "choices": [
      "صورتی",
      "دینی",
      "عدد",
      "ارشد"
    ],
    "answer": "صورتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "نور اینجا را کمی ------ کن",
    "choices": [
      "روز",
      "اجازه",
      "بعدها",
      "گرمتر"
    ],
    "answer": "گرمتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا روشنایی را در حالت ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "مناسب برای مطالعه",
      "سیارک",
      "قرمز",
      "هنوز"
    ],
    "answer": "مناسب برای مطالعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "حمام",
      "ساختار",
      "سر",
      "متحد"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "علی روشنایی ------ را کم کن",
    "choices": [
      "جوایز",
      "دل",
      "مه",
      "هال"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightdim",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را در ------ کم کن",
    "choices": [
      "حال",
      "هال",
      "درآمد",
      "گزارش"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightdim",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "منتشر",
      "رابطه",
      "توزیع",
      "اتاق خواب"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "علی چراغ‌های ------ خواب را خاموش کن",
    "choices": [
      "اتاق",
      "راه",
      "کامپیوتر",
      "شخصی"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "نور را ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "تنها",
      "روی بیست درصد",
      "صورت",
      "حکومت"
    ],
    "answer": "روی بیست درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آلی روشنایی را ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "تا بیست درصد",
      "رئیس",
      "یکی",
      "میزان"
    ],
    "answer": "تا بیست درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "علی نور ------ را کم کن",
    "choices": [
      "کمونیست",
      "آشپزخانه",
      "کار",
      "داده"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightdim",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "نور ------ را کم کن",
    "choices": [
      "آشپزخانه",
      "معماری",
      "دانشگاه‌های",
      "ابراهیم"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightdim",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را تاریکتر بکن",
    "choices": [
      "اتاق",
      "پروژه",
      "عبور",
      "عدم"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightdim",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "علی ------ را تمییز کن",
    "choices": [
      "میدان",
      "همکف",
      "یمن",
      "حدود"
    ],
    "answer": "همکف",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را تمیز کن",
    "choices": [
      "شخصیت",
      "همکف",
      "مشخص",
      "دولت"
    ],
    "answer": "همکف",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را جارو کن",
    "choices": [
      "خانه",
      "زندگی",
      "مشغول",
      "قدیمی"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "علی ------ را جاروبرقی بکش",
    "choices": [
      "خانه",
      "کیلومتری",
      "سبب",
      "شرح"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "تمیز کردن خوب است گردو غبار خیلی بد است اکنون ------ من را تمیز کن",
    "choices": [
      "فرش",
      "تمام",
      "روستایی",
      "کنار"
    ],
    "answer": "فرش",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را جارو بکش",
    "choices": [
      "کارهای",
      "ایشان",
      "میلادی",
      "راهرو"
    ],
    "answer": "راهرو",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را جارو بکش",
    "choices": [
      "ایرانیان",
      "تمام",
      "فرش‌ها",
      "يا"
    ],
    "answer": "فرش‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام دوباره آهنگ ------ را گوش بدم",
    "choices": [
      "ابی",
      "برق",
      "نبرد",
      "بازیگر"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام آن ------ را دوباره پخش کنم",
    "choices": [
      "موزیک",
      "نتیجه",
      "روابط",
      "معمولاً"
    ],
    "answer": "موزیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "مرگ",
      "پدر",
      "مشاهده",
      "ایران"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ ساعت چنده",
    "choices": [
      "تهران",
      "کشورهای",
      "مکان",
      "زاده"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چند میشه",
    "choices": [
      "بلکه",
      "مثل",
      "دلار",
      "پنج ساعت جلوتر از ساعت گرینویچ"
    ],
    "answer": "پنج ساعت جلوتر از ساعت گرینویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اولی بهم بگو ساعت توی ------ چنده",
    "choices": [
      "قرآن",
      "آموزشی",
      "مراکز",
      "پنج ساعت جلوتر از وقت گرینویچ"
    ],
    "answer": "پنج ساعت جلوتر از وقت گرینویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الهه بالاترین امتیازهای گزینه های ------ غذای ایرانی را لیست کن",
    "choices": [
      "شهید",
      "امام",
      "بیرون بر",
      "سال"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بالاترین امتیاز سرویس ------ در محل برای غذای چینی",
    "choices": [
      "تحویل",
      "صدای",
      "کشور",
      "ویکی‌پدیای"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "غذای ------ تحویل در محل با بالاترین امتیازها را لیست کن",
    "choices": [
      "چینی",
      "کسی",
      "الدین",
      "تحت"
    ],
    "answer": "چینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "olly بهترین گزینه‌های ------ غذای چینی",
    "choices": [
      "ارتباط",
      "محله",
      "تحویل",
      "الله"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من یک مقدار ------ بیرون بر می خواهم هیچ پیشنهادی داری",
    "choices": [
      "خوراک کاری دار",
      "فقط",
      "وابسته",
      "می‌رسد"
    ],
    "answer": "خوراک کاری دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من یه کمی ------ می‌خوام پیشنهادی داری اولی",
    "choices": [
      "سالگی",
      "اصول",
      "پوشش",
      "خوراک کاری‌دار"
    ],
    "answer": "خوراک کاری‌دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "برای من غذای ------ بیرون بر در بازار تهران پیدا کن",
    "choices": [
      "انتخاب",
      "شخصیت",
      "ایرانی",
      "ارائه"
    ],
    "answer": "ایرانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "غذای ------ بیرون‌بر من را اطراف بازار تهران پیدا کن",
    "choices": [
      "اطلاعات",
      "نه",
      "تایلندی",
      "ماده"
    ],
    "answer": "تایلندی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هشدار ساعت ------ من را لغو کن",
    "choices": [
      "هفت صبح",
      "نمایندگان",
      "زمانی",
      "موفق"
    ],
    "answer": "هفت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "remove",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ را متوقف کن",
    "choices": [
      "هفت صبح",
      "چرا",
      "نفر",
      "نیروی"
    ],
    "answer": "هفت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "remove",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ فوتبال چیست",
    "choices": [
      "امروز",
      "براساس",
      "جمهوری",
      "بیست"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ از ایوان بند را پخش کن",
    "choices": [
      "دارد",
      "موتور",
      "کم",
      "خاطر خواه"
    ],
    "answer": "خاطر خواه",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من دوس دارم آهنگ ------ منصور را گوش بدم",
    "choices": [
      "اتحادیه",
      "حساب",
      "قدر",
      "آزادی"
    ],
    "answer": "آزادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ از سامان جلیلی را برایم پخش کن",
    "choices": [
      "امکان",
      "شکل",
      "کافر",
      "پنجم"
    ],
    "answer": "کافر",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من موسیقی ------ دوست دارم",
    "choices": [
      "گیری",
      "هفته",
      "مسائل",
      "راک"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "likeness",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "گروه موسیقی مورد علاقه من ------ است",
    "choices": [
      "برابر",
      "کویین",
      "نیز",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "کویین",
    "type": "sentence",
    "intent": "likeness",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من آهنگ های ------ را دوست دارم",
    "choices": [
      "يا",
      "اسپانیا",
      "ابی",
      "رده"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "likeness",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا روشنایی را ------ افزایش بده",
    "choices": [
      "خوبی",
      "به حداکثر",
      "سایر",
      "رابطه"
    ],
    "answer": "به حداکثر",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "باشد",
      "سیارک‌ها",
      "ایرانی",
      "جارو برقی رباتیک"
    ],
    "answer": "جارو برقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "خاصی",
      "سری",
      "بیماری",
      "ربات تمیز کننده"
    ],
    "answer": "ربات تمیز کننده",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "امروز",
      "می‌باشد",
      "جهان",
      "معرفی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چندم است",
    "choices": [
      "جمهوری",
      "تلاش",
      "امروز",
      "سخن"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا مقداری ------ برای شام سفارش بده",
    "choices": [
      "یافته",
      "سوشی",
      "رخ",
      "جنسی"
    ],
    "answer": "سوشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هی می خوام ------ سفارش بدی",
    "choices": [
      "برگر",
      "جشنواره",
      "خرداد",
      "شدت"
    ],
    "answer": "برگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی برای ------ شام سوشی سفارش بدهی",
    "choices": [
      "علوم",
      "آموزش",
      "دارند",
      "امشب"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم ------ بیرون بری از عطاویچ سفارش بدهم",
    "choices": [
      "ناحیه",
      "شاه",
      "سنتی",
      "شام"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ غذای بیرون بری دارد",
    "choices": [
      "ولی",
      "دین",
      "عطاویچ",
      "گاز"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "وارد",
      "کتابخانه",
      "مشغول",
      "دوازده"
    ],
    "answer": "دوازده",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ زنگ هشدار را تنظیم کن",
    "choices": [
      "داده",
      "چهل دقیقه‌ی دیگر",
      "ممکن",
      "شمال"
    ],
    "answer": "چهل دقیقه‌ی دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ساعت ------ هر روز هفته تنظیم کن",
    "choices": [
      "هشت",
      "مفهوم",
      "خاص",
      "ماه"
    ],
    "answer": "هشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "داره ------",
    "choices": [
      "رنگ",
      "بارون میاد",
      "تابع",
      "می‌کرد"
    ],
    "answer": "بارون میاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می خواهد ------ ببارد",
    "choices": [
      "آمار",
      "توضیح",
      "باران",
      "دفاع"
    ],
    "answer": "باران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "داره ------",
    "choices": [
      "بدن",
      "راک",
      "برف میاد",
      "سعید"
    ],
    "answer": "برف میاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش‌بینی هوای ------ چطوره",
    "choices": [
      "هفته",
      "آبی",
      "اتحاد",
      "دهد"
    ],
    "answer": "هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش‌بینی ------ چیست",
    "choices": [
      "کار",
      "موقعیت",
      "کوه",
      "هفته"
    ],
    "answer": "هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "می‌کردند",
      "این هفته",
      "انجمن",
      "ادبیات"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطوره",
    "choices": [
      "این هفته",
      "زیرا",
      "پروژه",
      "نام‌های"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "عضو",
      "این هفته",
      "صد",
      "فصل"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "اوت",
      "کشاورزی",
      "خبرگزاری مهر",
      "می‌شوند"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "خبرهای اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "یافته",
      "بعدها",
      "ناحیه",
      "بی. بی. سی."
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "مهندسی",
      "رفت",
      "بی. بی. سی."
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "مستقل",
      "مسلمانان",
      "مجنون لیلی",
      "مشهد"
    ],
    "answer": "مجنون لیلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "داخل",
      "مردان",
      "آن",
      "عشق"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "منجر",
      "نماید",
      "ایوان بند",
      "رنگ"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چند تا ------ پخش کن",
    "choices": [
      "رستاک",
      "چیزی",
      "پیرامون",
      "حمله"
    ],
    "answer": "رستاک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چند تا ------ بزار",
    "choices": [
      "ابی",
      "نقل",
      "من",
      "الکتریکی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "این قطعه را ------",
    "choices": [
      "بیمارستان",
      "تکرار کن",
      "ایتالیا",
      "پرونده"
    ],
    "answer": "تکرار کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "صدا را بر ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "آنکه",
      "چه",
      "روی کم",
      "مرد"
    ],
    "answer": "روی کم",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_down",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک جوک ------ به من بگو",
    "choices": [
      "خوب",
      "پیرامون",
      "کنید",
      "ای"
    ],
    "answer": "خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چه روزی هست",
    "choices": [
      "امروز",
      "تدریس",
      "دین",
      "طرف"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "درباره ------ به من بگو",
    "choices": [
      "امروز",
      "جهان",
      "بستک",
      "مشترک"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "quirky",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "نوع",
      "پیتزا",
      "هفته",
      "فرمان"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک وعده ------ از رستوران تورنج سفارش بده",
    "choices": [
      "ناشر",
      "چلوکباب",
      "پدر",
      "عشق"
    ],
    "answer": "چلوکباب",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک غذای ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "شرکت",
      "کنیم",
      "شکست",
      "بیرون بر"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "غذای ------ من چقدر می‌کشه",
    "choices": [
      "گردید",
      "جرم",
      "بیرون‌بر",
      "خط"
    ],
    "answer": "بیرون‌بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضعیت ------ غذای عطاویچ",
    "choices": [
      "باستانی",
      "زیرا",
      "نشان",
      "تحویل"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من پخش کن",
    "choices": [
      "جام",
      "جاز",
      "عملیات",
      "خراسان"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "نو",
      "ابتدا",
      "جاز",
      "جلد"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من ------ دوست دارم",
    "choices": [
      "انتشارات",
      "جاز",
      "نوشته",
      "خواهد"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "likeness",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "میتونی چند تا ------ پخش کنی",
    "choices": [
      "باشند",
      "آخرین",
      "تولد",
      "جاز"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "انگلستان",
      "جاز",
      "سخت",
      "تابع"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "olly من دوست دارم ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "ترکیه",
      "جاز",
      "تیر",
      "رشته"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را فعال کن",
    "choices": [
      "اتحاد",
      "زندان",
      "پخش ترکیبی",
      "شیخ"
    ],
    "answer": "پخش ترکیبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "روشنایی را ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "گذاری",
      "به پنجاه درصد",
      "دستگاه",
      "صورت"
    ],
    "answer": "به پنجاه درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا آنها سرویس ------ دارند",
    "choices": [
      "یادکرد",
      "بیرون بر",
      "شمالی",
      "داخلی"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا آنها ------ دارند",
    "choices": [
      "الکتریکی",
      "باید",
      "تحویل در محل",
      "سپاه"
    ],
    "answer": "تحویل در محل",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا آنها ------ در منزل دارند",
    "choices": [
      "انقلاب",
      "تحویل",
      "سیارک‌ها",
      "مانند"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الهه آیا آنها ------ در منزل دارند",
    "choices": [
      "اهل",
      "تحویل",
      "به",
      "خورشیدی"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ را تنظیم کن",
    "choices": [
      "ده صبح",
      "موقعیت",
      "تلویزیونی",
      "بیست"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ ساعت ------ را ساعت شش صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "تبدیل",
      "جدید",
      "فردا",
      "بزرگترین"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ هفت صبح ساعت بیدارباش بگذار",
    "choices": [
      "افراد",
      "نظریه",
      "علی",
      "پنج‌شنبه"
    ],
    "answer": "پنج‌شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "دفتر",
      "تکنولوژی",
      "ایرانیان",
      "‌"
    ],
    "answer": "تکنولوژی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "تکنولوژی",
      "ضد",
      "سازی",
      "پزشکی"
    ],
    "answer": "تکنولوژی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چند خبر ------ به من بگو",
    "choices": [
      "چپ",
      "دهه",
      "خرداد",
      "اقتصادی"
    ],
    "answer": "اقتصادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "پرونده",
      "بین‌المللی",
      "روستایی",
      "بانک"
    ],
    "answer": "بین‌المللی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان ------",
    "choices": [
      "نمونه",
      "نظام",
      "باران می‌بارد",
      "انتقال"
    ],
    "answer": "باران می‌بارد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "امور",
      "باب",
      "راک",
      "گذشته"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "کنونی",
      "بهمن",
      "دل"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را از لیست آهنگ های من پخش کن",
    "choices": [
      "فرزاد فرزین",
      "میرزا",
      "شعر",
      "دریاچه"
    ],
    "answer": "فرزاد فرزین",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ از لیست آهنگ های مورد علاقه من را پخش کن",
    "choices": [
      "آخرین آهنگ",
      "مانده",
      "می‌کند",
      "چیزی"
    ],
    "answer": "آخرین آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "قاجار",
      "جمهوری",
      "زمان",
      "دوشاخه"
    ],
    "answer": "دوشاخه",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را وصل کن",
    "choices": [
      "يا",
      "دوشاخه",
      "باعث",
      "آقای"
    ],
    "answer": "دوشاخه",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ من را روشن کن",
    "choices": [
      "اخیر",
      "رهبری",
      "دوشاخه‌ی",
      "شهرت"
    ],
    "answer": "دوشاخه‌ی",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ غذای بیرون بر دارد",
    "choices": [
      "برخی",
      "عطاویچ",
      "ان",
      "دار"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ فروشی مورد علاقه ام سرویس بیرون بر دارد",
    "choices": [
      "بازیگران",
      "د",
      "پیتزا",
      "پیام"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم از رستوران ------ غذای بیرون بری سفارش بدهم",
    "choices": [
      "اسپانیایی",
      "برجسته",
      "سخن",
      "واحد"
    ],
    "answer": "اسپانیایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "ساخت",
      "تهران",
      "مسیر",
      "پایان"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ را بگو",
    "choices": [
      "جامعه",
      "تبریز",
      "می‌گردد",
      "قرمز"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا نور را ------ کن",
    "choices": [
      "چنین",
      "نوع",
      "غرب",
      "مناسب مطالعه"
    ],
    "answer": "مناسب مطالعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ ها را ------ بساز",
    "choices": [
      "تحصیل",
      "صمیمانه برای تماشا",
      "نزد",
      "فروش"
    ],
    "answer": "صمیمانه برای تماشا",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن تر کن",
    "choices": [
      "تأثیر",
      "اتاق",
      "سفر",
      "مدرسه"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چندم است",
    "choices": [
      "کارهای",
      "امروز",
      "نزدیکی",
      "نور"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "وضعیت",
      "رشد",
      "امروز",
      "پیروزی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ هوا چطور است",
    "choices": [
      "اول",
      "امروز",
      "شهر",
      "بیت"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بیرون ------",
    "choices": [
      "میرزا",
      "منابع",
      "باران می بارد",
      "کتاب‌های"
    ],
    "answer": "باران می بارد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "olly آیا بیرون ------",
    "choices": [
      "اعمال",
      "باران می‌بارد",
      "نظر",
      "همه"
    ],
    "answer": "باران می‌بارد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید چتر بیاورم",
    "choices": [
      "کتاب",
      "آباد",
      "فردا",
      "واحد"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "از ------ من آهنگ پخش کن",
    "choices": [
      "لیست آهنگ های راک",
      "محمد",
      "جدید",
      "کمک"
    ],
    "answer": "لیست آهنگ های راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "رنگ نورها رو ------ کن",
    "choices": [
      "سبز",
      "استاندارد",
      "تاریخچه",
      "جستارهای"
    ],
    "answer": "سبز",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را تمیز کن",
    "choices": [
      "بعدی",
      "بخش",
      "نظیر",
      "کف"
    ],
    "answer": "کف",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "ریاست",
      "اقدام",
      "باستانی",
      "پریز پلوپز"
    ],
    "answer": "پریز پلوپز",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ رو خاموش کن",
    "choices": [
      "ه",
      "جزیره",
      "آذر",
      "پلوپز"
    ],
    "answer": "پلوپز",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_off",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "قدیم",
      "وقت",
      "تبریز",
      "شیمیایی"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "آزاد",
      "جایزه",
      "تهران",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می توانی لطفا به من کمک کنی کمی ------ از عطاویچ سفارش بدهم",
    "choices": [
      "عمومی",
      "عبارت",
      "سوشی",
      "حاکم"
    ],
    "answer": "سوشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ صبح زنگ هشدار را تنظیم کن",
    "choices": [
      "حفظ",
      "شش",
      "تشکیل",
      "تاکنون"
    ],
    "answer": "شش",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک هشدار برای ساعت ------ بعدازظهر تنظیم کن",
    "choices": [
      "یکدیگر",
      "چهار",
      "زیبا",
      "ماهی"
    ],
    "answer": "چهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "olly در ساعت ------ به من هشدار بده که به کنسرت بروم",
    "choices": [
      "نیمه",
      "فارسی",
      "سه بعدازظهر",
      "استفاده"
    ],
    "answer": "سه بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ برای رفتن به کنسرت به من هشدار بده",
    "choices": [
      "تغییر",
      "سه بعدازظهر",
      "گفته",
      "ابتدا"
    ],
    "answer": "سه بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا من برای ------ صبح زنگ هشدار تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "گسترش",
      "پرواز",
      "دی",
      "سبز"
    ],
    "answer": "پرواز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا من زنگ هشدار را برای ------ در صبح تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "شده",
      "بیدار شدن",
      "سیارک‌ها",
      "برای"
    ],
    "answer": "بیدار شدن",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ بارانی است",
    "choices": [
      "شدت",
      "شیراز",
      "پر",
      "که"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ باران می بارد",
    "choices": [
      "سال",
      "بزرگ‌ترین",
      "امروز",
      "نیز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "مربوط",
      "مردم",
      "آمریکا",
      "اسرائیل"
    ],
    "answer": "آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "مدل",
      "اما",
      "جهان",
      "پل"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چه خبر است",
    "choices": [
      "هند",
      "دریا",
      "ان",
      "زنجان"
    ],
    "answer": "زنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چند خبر از ------ به من نشان بده",
    "choices": [
      "مهدی",
      "فرهنگی",
      "خبرگزاری مهر",
      "آسیا"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الهه تعدادی خبر از ------ به من نشان بده",
    "choices": [
      "سازی",
      "حقیقت",
      "آوریل",
      "بی. بی. سی."
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "کمتر",
      "زمان",
      "یکم",
      "شبکه خبر"
    ],
    "answer": "شبکه خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الهه ------",
    "choices": [
      "خارج",
      "همراه",
      "هفتم",
      "شبکه خبر"
    ],
    "answer": "شبکه خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چند تا آهنگ ------ برای من پخش کن",
    "choices": [
      "هفت",
      "جوایز",
      "هفتم",
      "هیپ هاپ"
    ],
    "answer": "هیپ هاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "احساس میکنم الان دوست دارم ------ گوش بدم تو چطور",
    "choices": [
      "رسیدن",
      "جاز",
      "آهنگ",
      "زبان‌های"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "حالا فقط ------ پخش کن",
    "choices": [
      "کسی",
      "محمدرضا",
      "متال",
      "به"
    ],
    "answer": "متال",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان ------ پخش کن.",
    "choices": [
      "فصل",
      "می‌شود",
      "نیز",
      "متال"
    ],
    "answer": "متال",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اوولی یک قطعه خوب از نوازنده ------ مورد علاقه من پخش کن",
    "choices": [
      "می",
      "درگذشتگان",
      "جاز",
      "عضو"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "olly از ------ مورد علاقه من آهنگ پخش کن",
    "choices": [
      "اواخر",
      "هستند",
      "سرشماری",
      "پیانیست"
    ],
    "answer": "پیانیست",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را به ------ عوض کن",
    "choices": [
      "تک",
      "اثر",
      "رفت",
      "آبی"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بیا چراغ‌ها را ------ کنیم",
    "choices": [
      "آبی",
      "دریافت",
      "ساخت",
      "روی"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را ------ بکن",
    "choices": [
      "رادیو",
      "اقتصادی",
      "آبی براق",
      "شماره"
    ],
    "answer": "آبی براق",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "انتشارات",
      "غیر",
      "تهران",
      "خارجی"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "منظور خواننده از اسم اهنگ ------ چیست",
    "choices": [
      "عشق",
      "تن",
      "کوه",
      "جشنواره"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ رو کی خونده",
    "choices": [
      "حزب",
      "خانواده",
      "فال قهوه",
      "گاز"
    ],
    "answer": "فال قهوه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "احتمال",
      "تهران",
      "سازمان",
      "بهار"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "حساب",
      "تبریز",
      "فرزندان",
      "جوایز"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------ تهران چیست",
    "choices": [
      "امروز",
      "اکتبر",
      "مطالعات",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضعیت جاری ------ چیست",
    "choices": [
      "دانشکده",
      "اصفهان",
      "فارسی",
      "مذاکرات برگزیت"
    ],
    "answer": "مذاکرات برگزیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چقدر است",
    "choices": [
      "امکان",
      "پسر",
      "نرخ برابری دلار آمریکا با ریال ایران",
      "شرق"
    ],
    "answer": "نرخ برابری دلار آمریکا با ریال ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ آینده فرانسه را چه کسی می برد",
    "choices": [
      "یا",
      "انتخابات",
      "دورهٔ",
      "اغلب"
    ],
    "answer": "انتخابات",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ انتظار هوای آفتابی داری",
    "choices": [
      "پیروزی",
      "البته",
      "یکشنبه",
      "اهمیت"
    ],
    "answer": "یکشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "امروز ------ باران می بارد",
    "choices": [
      "مرداد",
      "مجموعه",
      "ژوئن",
      "عصر"
    ],
    "answer": "عصر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ هوا بادی می شود",
    "choices": [
      "کشتی",
      "موقعیت",
      "فردا",
      "زیر"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چراغ‌های ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "آشپزخانه",
      "خودش",
      "‌",
      "نشر"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lighton",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن تر کن",
    "choices": [
      "هزار",
      "لامپ کنار مبل",
      "طبیعی",
      "ترجمه"
    ],
    "answer": "لامپ کنار مبل",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "عراق",
      "دین",
      "اطراف",
      "تهران"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را شروع کن",
    "choices": [
      "حضور",
      "جاروبرقی",
      "درگاه",
      "جلد"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را جاروبرقی بکش",
    "choices": [
      "ص",
      "آشپزخانه",
      "آخرین",
      "اثر"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جارو برقی",
      "صنایع",
      "کیلومتر",
      "لیگ"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "گیری",
      "عبارتند",
      "ساخت",
      "جهان"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "تیترهای ------ روزنامه را بگو",
    "choices": [
      "زاده",
      "امروز",
      "نو",
      "فقط"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "متعلق",
      "وب‌گاه",
      "سفید",
      "لیست موسیقی آرامش بخش"
    ],
    "answer": "لیست موسیقی آرامش بخش",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ماکان بند",
      "هایی",
      "برجسته",
      "قبلی"
    ],
    "answer": "ماکان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "شماعی زاده",
      "فرزندان",
      "متر",
      "جنگ"
    ],
    "answer": "شماعی زاده",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "امروز",
      "تشکیل",
      "اقدام",
      "شهری"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک ------ از فست فود آی گون سفارش بده",
    "choices": [
      "سایت",
      "توزیع",
      "بطور",
      "پیتزا"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "دوست دارم ------ بخورم میتونی برای نهار برام سفارش بدی",
    "choices": [
      "شکست",
      "شهریور",
      "سوشی",
      "عمومی"
    ],
    "answer": "سوشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "alexa من می‌خواهم یک ------ بخورم می‌توانی یک نهار به من سفارش بدهی",
    "choices": [
      "سبب",
      "چلوکباب برگ",
      "كه",
      "اندازه"
    ],
    "answer": "چلوکباب برگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ و سوپ از رستوران ایتالیایی بیرون بر سفارش بده",
    "choices": [
      "ساندویچ",
      "فیزیک",
      "سیاست",
      "شیر"
    ],
    "answer": "ساندویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چند روز تا پایان ------ مونده",
    "choices": [
      "مردم",
      "اکثر",
      "امسال",
      "برتر"
    ],
    "answer": "امسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ عید سال نو در چه روزی است",
    "choices": [
      "جوان",
      "اخیر",
      "امسال",
      "ای"
    ],
    "answer": "امسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ روز عید نوروز چند شنبه است",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "دهد",
      "امسال",
      "اولیه"
    ],
    "answer": "امسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "روشنایی را ------ زیاد کن",
    "choices": [
      "پایان",
      "امیر",
      "داشته",
      "تا بیست درصد"
    ],
    "answer": "تا بیست درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را به ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "رهبری",
      "شارژ کامل",
      "دسته",
      "آبان"
    ],
    "answer": "شارژ کامل",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ بی صدا باش",
    "choices": [
      "اعدام",
      "اند",
      "محصول",
      "یک ساعت دیگر"
    ],
    "answer": "یک ساعت دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_mute",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ صحبت نکن",
    "choices": [
      "دهه",
      "این",
      "امروز",
      "هوای"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_mute",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ باران می بارد",
    "choices": [
      "فردا",
      "توجه",
      "ها",
      "پایگاه"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آب و هوای ------ را تا دو روز آینده به من بگو",
    "choices": [
      "بیست",
      "شیراز",
      "برخی",
      "جنبش"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ باید چتر بردارم",
    "choices": [
      "فردا",
      "ساده",
      "تحصیلات",
      "جنگ"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را غیر فعال کن",
    "choices": [
      "نسخه",
      "بلند",
      "سیستم",
      "جارو برقی"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_off",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ من را فعال کن",
    "choices": [
      "کمی",
      "اندازه",
      "دوشاخه",
      "كه"
    ],
    "answer": "دوشاخه",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "شارژر هوشمند",
      "پایین",
      "توزیع",
      "تئاتر"
    ],
    "answer": "شارژر هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبا ر ------ از مجله‌ی ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "روی",
      "توضیح",
      "وزن",
      "تکنولوژی"
    ],
    "answer": "تکنولوژی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "می‌کند",
      "عصر",
      "بازیابی‌شده",
      "گیتار"
    ],
    "answer": "عصر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "ژوئیه",
      "یکشنبه",
      "تحصیلات",
      "مهاجرت"
    ],
    "answer": "یکشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------",
    "choices": [
      "بارون",
      "کوچک",
      "ازدواج",
      "را"
    ],
    "answer": "بارون",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضعیت آب و هوا در ------ چگونه است",
    "choices": [
      "ابتدا",
      "نوشهر",
      "اساس",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "نوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می خواهم وضع هوای ------ را بدانم",
    "choices": [
      "گیاهان",
      "کودکان",
      "کرمان",
      "خصوصی"
    ],
    "answer": "کرمان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می خواهم وضع هوای ------ را بدانم",
    "choices": [
      "مسلمانان",
      "ساری",
      "ساختمان",
      "بیرون"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برف می بارد",
    "choices": [
      "کننده",
      "پایگاه",
      "اهواز",
      "کالیفرنیا"
    ],
    "answer": "اهواز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "علی من ------ به یک فقیر نیازمند کمک کردم",
    "choices": [
      "مرکز",
      "امروز",
      "دکتر",
      "بزرگی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "coffee",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جوایز",
      "عربستان",
      "قهوه ساز",
      "اگر"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "coffee",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ هوا چطور خواهد بود",
    "choices": [
      "موجب",
      "آخر",
      "فردا",
      "رسید"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ بارانی می شود",
    "choices": [
      "روستای",
      "مدتی",
      "اما",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ دمای هوا چند درجه است",
    "choices": [
      "آمریکایی",
      "می‌دهد",
      "فردا",
      "آهن"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش‌بینی هوای ------ چیست",
    "choices": [
      "مهم",
      "دلیل",
      "فردا",
      "خرداد"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش‌بینی هوای ------ چیست",
    "choices": [
      "سیاسی",
      "گرفتن",
      "خاک",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ باران می بارد",
    "choices": [
      "فردا",
      "طرف",
      "هفته",
      "دهه"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ برف می بارد",
    "choices": [
      "خلق",
      "ساخته",
      "فردا",
      "بازیکنان"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ببین آیا ------ سفارشات بیرون‌بری انجام می دهد یا خیر",
    "choices": [
      "پرواز",
      "رستوران",
      "نیست",
      "جشن"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "سرچ کن ببین ------ سرویس بیرون بر دارد یا نه",
    "choices": [
      "امپراتوری",
      "نقل",
      "پادشاه",
      "رستوران"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ منوی غذای بیرون بر دارد",
    "choices": [
      "رستوران",
      "شورای",
      "ازدواج",
      "اینترنتی"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه ست",
    "choices": [
      "ریاضی",
      "مدت",
      "مطالعات",
      "دوم فروردین"
    ],
    "answer": "دوم فروردین",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چه روزی است",
    "choices": [
      "بیست و نهم فروردین",
      "استان",
      "توسعه",
      "هفت"
    ],
    "answer": "بیست و نهم فروردین",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "پنجم",
      "اول اردیبهشت",
      "دهستان‌های",
      "بی"
    ],
    "answer": "اول اردیبهشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار من ------ چه ساعتی خاموش می‌شود",
    "choices": [
      "رسید",
      "دهد",
      "پدرش",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ از موسیقی google play را پخش کن",
    "choices": [
      "ترک هشت",
      "بخشی",
      "جنگ",
      "بیست"
    ],
    "answer": "ترک هشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "از آهنگ های ------ آهنگ دوم را پخش کن",
    "choices": [
      "دلار",
      "راک",
      "لحاظ",
      "شادمهر"
    ],
    "answer": "شادمهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ است",
    "choices": [
      "امروز دوشنبه",
      "متن",
      "همیشه",
      "فارس"
    ],
    "answer": "امروز دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "نوشهر",
      "ایتالیا",
      "چشمه",
      "میلاد"
    ],
    "answer": "نوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا الان در ------ هوا آفتابی است",
    "choices": [
      "گنبد",
      "سال",
      "انتشار",
      "مذهبی"
    ],
    "answer": "گنبد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا آهنگ ------ منصور را پخش کن",
    "choices": [
      "مجله",
      "سرشماری",
      "اهمیت",
      "آزادی"
    ],
    "answer": "آزادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا نرم افزار موزیک من را باز کن و آهنگ ------ مهدی جهانی را پخش کن",
    "choices": [
      "کیلومتری",
      "خیابان",
      "نشد",
      "پادشاه"
    ],
    "answer": "نشد",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ از شادمهر را لطفا پخش کن",
    "choices": [
      "دریای",
      "می‌باشد",
      "تقدیر",
      "دارند"
    ],
    "answer": "تقدیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "دفتر",
      "گاراژ",
      "تفسیر",
      "اختیار"
    ],
    "answer": "گاراژ",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "داغ ترین خبرها را از ------ به من بگو",
    "choices": [
      "سلطنت",
      "باعث",
      "انتخاب",
      "نیورک تایمز"
    ],
    "answer": "نیورک تایمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "مطلب جنجالی در ------ چیست",
    "choices": [
      "عمده",
      "داخل",
      "تبریز تایمز",
      "خودش"
    ],
    "answer": "تبریز تایمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هر خبر ------ در روزنامه شرق",
    "choices": [
      "امنیت",
      "ماه",
      "تلفاتی",
      "نظام"
    ],
    "answer": "تلفاتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "به محض اینکه خبر جدیدی از ------ شد به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "البته",
      "سالهای",
      "گیلان",
      "برگزیت"
    ],
    "answer": "برگزیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "پدر",
      "رسید",
      "پریز هوشمند",
      "های"
    ],
    "answer": "پریز هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_off",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را را روشن کن",
    "choices": [
      "پریز هوشمند",
      "حمله",
      "پشت",
      "موسسه"
    ],
    "answer": "پریز هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "سوکت ------ را عوض کن",
    "choices": [
      "بستک",
      "ابهام‌زدایی",
      "پریز هوشمند",
      "پیروزی"
    ],
    "answer": "پریز هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ از لیست پخش من پخش کن",
    "choices": [
      "پادشاهی",
      "ریمیکس",
      "مطالعه",
      "دلار"
    ],
    "answer": "ریمیکس",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اگر در ------ ظهر باشد در زنجان ساعت چند است",
    "choices": [
      "کرمان",
      "معرفی",
      "گسترده",
      "راه"
    ],
    "answer": "کرمان",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "فاصله زمانی بین زمان ------ و زمان خلیج فارس چند ساعت است",
    "choices": [
      "زیاد",
      "اجازه",
      "شرقی",
      "خانه"
    ],
    "answer": "شرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ از شادمهر را پخش کن",
    "choices": [
      "ترس",
      "حسن",
      "ناحیه",
      "نبرد"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هر آهنگی از ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "امنیت",
      "ابی",
      "باعث",
      "اعداد"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ هوا گرم است",
    "choices": [
      "علم",
      "فرانسوی",
      "فردا",
      "کشاورزی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می توانی رنگ نور را در ------ عوض کنی",
    "choices": [
      "توانست",
      "خانه",
      "کاهش",
      "داشتند"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی نور ------ را به حالت پخش تصادفی درآوری",
    "choices": [
      "خانه",
      "سپاه",
      "سلطنت",
      "تاریخ"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی رنگ های روشن را در ------ به تیره تبدیل کنی",
    "choices": [
      "دادند",
      "خانه",
      "وزیر",
      "در"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم آهنگ ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "دیده",
      "آباد",
      "پاپ",
      "سرزمین"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "میتونی یک ------ موزیک راک پخش کنی",
    "choices": [
      "ساعت بعد",
      "نموده",
      "رابطه",
      "ساختمان"
    ],
    "answer": "ساعت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک جوک ------ به من بگو",
    "choices": [
      "می‌گیرد",
      "خنده‌دار",
      "لحاظ",
      "خاصی"
    ],
    "answer": "خنده‌دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "نور اتاقم رو ------ کن",
    "choices": [
      "تولید",
      "آبی",
      "مهم",
      "جمله"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "نور اتاقم رو به یه رنگ ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "شهرستان",
      "معمولا",
      "عاشقانه",
      "مجلس"
    ],
    "answer": "عاشقانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "نور اتاق من را عوض کن تا بتوانم ------ داشته باشم",
    "choices": [
      "المللی",
      "خواب خوب",
      "نقطه",
      "درصد"
    ],
    "answer": "خواب خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ برای ساعت ------ من تنظیم کن",
    "choices": [
      "واحد",
      "هشت صبح",
      "موزه",
      "هجری"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ بساز",
    "choices": [
      "چهار بعدازظهر",
      "فروش",
      "دفاع",
      "هنر"
    ],
    "answer": "چهار بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "برای من ساعت ------ زنگ بیداری را بساز",
    "choices": [
      "رو",
      "اخیر",
      "هشت و چهل و پنج صبح",
      "تلویزیونی"
    ],
    "answer": "هشت و چهل و پنج صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------",
    "choices": [
      "موارد",
      "شبه",
      "دلخراش",
      "یا"
    ],
    "answer": "دلخراش",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "دوشاخه ی یک",
      "زنده",
      "فرانسه",
      "میدان"
    ],
    "answer": "دوشاخه ی یک",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ها ی ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "حمام",
      "بدون",
      "توان",
      "زبان"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ها ی ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "بسیاری",
      "خارجی",
      "گذاری",
      "حمام"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "بزرگ",
      "حمام",
      "امنیت",
      "دیگری"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "عشق",
      "اوت",
      "جمعه",
      "آن‌ها"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان بیرون چقدر ------",
    "choices": [
      "گرمه",
      "پرواز",
      "منظور",
      "همانند"
    ],
    "answer": "گرمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "سرانجام",
      "امروز",
      "محله",
      "دید"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ بعد چه روزی از ماه است",
    "choices": [
      "آورد",
      "سه شنبه",
      "وضعیت",
      "هجری"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پوشه ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "تاکنون",
      "انسانی",
      "پالت",
      "اساسی"
    ],
    "answer": "پالت",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پوشه ------ را باز کن",
    "choices": [
      "گروه بمرانی",
      "بندر",
      "مالی",
      "پزشکی"
    ],
    "answer": "گروه بمرانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ قرار است باران ببارد",
    "choices": [
      "شما",
      "مقدار",
      "امروز",
      "بخش"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ باید ژاکت بپوشم",
    "choices": [
      "امروز",
      "منجر",
      "سرعت",
      "من"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "ماشین",
      "حال",
      "برگزار",
      "پخش تصادفی را غیر فعال کن"
    ],
    "answer": "پخش تصادفی را غیر فعال کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آلبوم را ------",
    "choices": [
      "تکرار کن",
      "دریافت",
      "افراد",
      "امروز"
    ],
    "answer": "تکرار کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "بیشتری",
      "بازی",
      "ابی",
      "اردیبهشت"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "موزیک ------ پخش کن",
    "choices": [
      "دل",
      "تاریخی",
      "عید نوروز قدیمی",
      "منتشر"
    ],
    "answer": "عید نوروز قدیمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "نژاد",
      "یا",
      "روم",
      "قهوه ساز"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "coffee",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین ------ را به من بده",
    "choices": [
      "محصولات",
      "قیمت سهام کاستکو",
      "مصر",
      "سال‌های"
    ],
    "answer": "قیمت سهام کاستکو",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در حال حاضر چه کسی در ------ پیشتاز است",
    "choices": [
      "انتخابات پارلمانی",
      "صدای",
      "حکومت",
      "سوی"
    ],
    "answer": "انتخابات پارلمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چندم است",
    "choices": [
      "بعد",
      "شیعه",
      "نوشته",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ را به آبی تغییر بده",
    "choices": [
      "حال",
      "سرخ",
      "بیشتر",
      "آشپزخانه"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چراغ‌های ------ را قرمز کن",
    "choices": [
      "اتاق نشیمن",
      "سیستم",
      "مساحت",
      "سرانجام"
    ],
    "answer": "اتاق نشیمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "روشنایی ------ را به سبز تغییر بده",
    "choices": [
      "چیزی",
      "سنت",
      "نبود",
      "اتاق خواب"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام آهنگ ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "برنامه‌های",
      "کلاسیک",
      "بزرگ",
      "چپ"
    ],
    "answer": "کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "ابراهیم",
      "زبان‌های",
      "جاز",
      "الله"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ من را روشن‌تر کن",
    "choices": [
      "کم",
      "یک",
      "اتاق خواب",
      "کمی"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "پخش",
      "لامپ",
      "اکثر",
      "عهده"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ هایی از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "منابع",
      "کلمه",
      "توان"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "طرح",
      "عشق",
      "پسر",
      "اسلامی"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ هایی از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "موتور",
      "ق",
      "مرکزی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را پیدا کن",
    "choices": [
      "زیرا",
      "ازدواج",
      "آهن",
      "برگزیت"
    ],
    "answer": "برگزیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را باز کن",
    "choices": [
      "ساخت",
      "رویدادها",
      "موزه",
      "شرکت ملی نفت"
    ],
    "answer": "شرکت ملی نفت",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "سخنرانی ترامپ",
      "پادشاه",
      "موزه",
      "ماه"
    ],
    "answer": "سخنرانی ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "منطقه های زمانی دیگر",
      "تیم",
      "گاه",
      "باشد"
    ],
    "answer": "منطقه های زمانی دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ در کدام منطقه ی زمانی قرار دارد",
    "choices": [
      "جامعه",
      "استاندارد",
      "قمری",
      "آریزونا"
    ],
    "answer": "آریزونا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تبریز",
      "دادگان",
      "اصفهان",
      "بررسی"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ایران",
      "منبع",
      "عربی",
      "نظامی"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "جامع",
      "ایران",
      "سمت",
      "موجود"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بیرون چند ------ است",
    "choices": [
      "نمایندگان",
      "سرزمین",
      "درجه",
      "ابن"
    ],
    "answer": "درجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا بیرون ------ است",
    "choices": [
      "دفاع",
      "گرم",
      "پایان",
      "نیروی"
    ],
    "answer": "گرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا بیرون ------ است",
    "choices": [
      "سرد",
      "مسلمانان",
      "انتشارات",
      "برد"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چه شوخی ------ می‌دانی",
    "choices": [
      "گیاهان",
      "احمقانه‌ای",
      "اکنون",
      "گیتار"
    ],
    "answer": "احمقانه‌ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چه شوخی ------ ای بلدی",
    "choices": [
      "ستاره",
      "برگزار",
      "ماهی",
      "احمقانه"
    ],
    "answer": "احمقانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک جوک ------ چیست",
    "choices": [
      "انسانی",
      "می‌رسد",
      "خوب",
      "آزاد"
    ],
    "answer": "خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "رنگ نور را به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "خلق",
      "آخر",
      "اشاره",
      "آبی"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "تایید کن که آیا نور ------ است",
    "choices": [
      "ازدواج",
      "سپتامبر",
      "آبی",
      "علاوه"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "رنگ نور رو ------ کن",
    "choices": [
      "هر",
      "قرمز",
      "واقع",
      "روستای"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightchange",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "دیگری",
      "نشان",
      "بیرجند",
      "پهلوی"
    ],
    "answer": "بیرجند",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "هجری",
      "شمار",
      "اراک",
      "یونانی"
    ],
    "answer": "اراک",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ هایی از ------ بزار",
    "choices": [
      "المللی",
      "صدا",
      "ریاضی",
      "ایوان بند"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "برای یک ------ بیصدا باش",
    "choices": [
      "افغانستان",
      "محمدرضا",
      "داشتن",
      "ساعت بعد"
    ],
    "answer": "ساعت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_mute",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "جوک ------ به من بگو",
    "choices": [
      "زمانی",
      "داده",
      "تاریخی",
      "تصادفی"
    ],
    "answer": "تصادفی",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "آمار",
      "جهان",
      "يا",
      "رتبه"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ لطفا",
    "choices": [
      "بین المللی",
      "حاکم",
      "ناشر",
      "مقاومت"
    ],
    "answer": "بین المللی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "طول",
      "آذربایجان",
      "بطور",
      "نه صبح"
    ],
    "answer": "نه صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ بیدارباش برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "ده صبح",
      "خاطر",
      "حسین",
      "بهمن"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من به ------ زنگ هشدار یادآوری در ساعت ------ نیاز دارم",
    "choices": [
      "قبل",
      "یک",
      "نور",
      "آتش"
    ],
    "answer": "یک",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ بساز",
    "choices": [
      "منطقه",
      "سه بعدازظهر",
      "جدید",
      "اتحاد"
    ],
    "answer": "سه بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ ساعت را برای ------ روشن کن",
    "choices": [
      "سیارک",
      "نه صبح",
      "بنام",
      "بدون"
    ],
    "answer": "نه صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "درمان",
      "سه",
      "ده",
      "یک بعدازظهر"
    ],
    "answer": "یک بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آلبوم ------ را سرچ کن",
    "choices": [
      "کتابخانه",
      "یکم",
      "ابی",
      "گونه"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ مانکن از ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "آزاد",
      "فرزاد فرزین",
      "به‌",
      "نسبت"
    ],
    "answer": "فرزاد فرزین",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "شمالی",
      "علم",
      "عشق",
      "اکبر"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ جوک چیست",
    "choices": [
      "خنده دار ترین",
      "آمریکا",
      "نرم",
      "خورشیدی"
    ],
    "answer": "خنده دار ترین",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک جوک ------ به من بگو",
    "choices": [
      "ورودی",
      "یکدیگر",
      "کثیف",
      "ابراهیم"
    ],
    "answer": "کثیف",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا صدای موسیقی ------ را بلند تر کن",
    "choices": [
      "عشق آخر",
      "بی",
      "توجه",
      "شبیه"
    ],
    "answer": "عشق آخر",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_up",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا سرعت ------ اهنگ عشق را کم کن",
    "choices": [
      "موقعیت",
      "پرونده",
      "کتاب",
      "پخش ترکیبی"
    ],
    "answer": "پخش ترکیبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا آن اهنگ از ------ را دوباره تکرار کن",
    "choices": [
      "ساخته",
      "حاکم",
      "پایان",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "روستاهای",
      "هال",
      "قاجار",
      "سوی"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ های ------ رو خاموش کن",
    "choices": [
      "زمینه",
      "کارگردانی",
      "انسان",
      "هال"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "نوازش از ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "می‌گوید",
      "تتلو",
      "سایت",
      "شود"
    ],
    "answer": "تتلو",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "میتونم چند تا آهنگ ------ بگیرم",
    "choices": [
      "سال",
      "پس زمینه",
      "دانشکده",
      "شیر"
    ],
    "answer": "پس زمینه",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا من هیچ زنگ هشدار برای ------ ندارم",
    "choices": [
      "محسن",
      "فردا",
      "پوشش",
      "کسی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضعیت زنگ هشدار ------ چگونه است",
    "choices": [
      "مقام",
      "اختلاف",
      "فردا",
      "مهم‌ترین"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ساعت ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "گیلان",
      "اصفهان",
      "هشت صبح",
      "تصویر"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "remove",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ من را لغو کن",
    "choices": [
      "هشت صبح",
      "چیزی",
      "عمده",
      "ارتفاع"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "remove",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ساعت ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "اساس",
      "دهد",
      "هشت صبح",
      "آورد"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "remove",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوا چند ------ است",
    "choices": [
      "درجه",
      "موزه",
      "شورای",
      "زیبا"
    ],
    "answer": "درجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اون چقدر ------",
    "choices": [
      "برق",
      "برابر",
      "گرمه",
      "جز"
    ],
    "answer": "گرمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوا چقدر ------ است",
    "choices": [
      "خان",
      "سرد",
      "حالت",
      "شوند"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ تولد چند نفره",
    "choices": [
      "نگهداری",
      "زنان",
      "بیست و سوم",
      "ساخته"
    ],
    "answer": "بیست و سوم",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ایا ------ است",
    "choices": [
      "دومین شنبه دوازدهم",
      "گیری",
      "ادبی",
      "جهت"
    ],
    "answer": "دومین شنبه دوازدهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ایا ------ بیست و دوم است",
    "choices": [
      "کریسمس",
      "ترکیب",
      "درگذشت",
      "بنابر"
    ],
    "answer": "کریسمس",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "همان ------ را ده بار تکرار کن",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "سال",
      "رنگ",
      "چهار"
    ],
    "answer": "آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ های خواننده هایده پخش کن",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "اتحاد",
      "کاری",
      "خبر"
    ],
    "answer": "آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "settings",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در لیست آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "عوامل",
      "چیزی",
      "یک تا ده",
      "اوت"
    ],
    "answer": "یک تا ده",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک لامپ را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "دسته",
      "هوای",
      "زیاد",
      "ایوان"
    ],
    "answer": "ایوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "لامپ",
      "سال",
      "خبر",
      "مکان"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باران می بارد",
    "choices": [
      "فیزیک",
      "فردا",
      "قابل",
      "دهستان‌های"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "غروب خورشید ------ ساعت پنج و نیم بعد از ظهره",
    "choices": [
      "تعداد",
      "فردا",
      "معنای",
      "جز"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا احتمال ------ در این هفته وجود دارد",
    "choices": [
      "مجله",
      "است",
      "بارندگی",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "بارندگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان چی ------ شبکه های اجتماعی شده",
    "choices": [
      "موسیقی",
      "محله",
      "نقل مجلس",
      "برخی"
    ],
    "answer": "نقل مجلس",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار جدید برای ------ چیست",
    "choices": [
      "منتشر",
      "امروز",
      "وارد",
      "ستاره"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در منطقه زمانی ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تقسیمات",
      "شرقی",
      "کوه",
      "سمت"
    ],
    "answer": "شرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان چقدر ------",
    "choices": [
      "نوعی",
      "جلد",
      "بزرگترین",
      "گرمه"
    ],
    "answer": "گرمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ایا من میتونم به ------ که تو الان داری از رادیو گوش میدی گوش بدم",
    "choices": [
      "پنجاه قطعه برتر",
      "تعدادی",
      "می‌توان",
      "رئیس"
    ],
    "answer": "پنجاه قطعه برتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا اکنون موسیقی ------ را برای شام پخش کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "تولد",
      "کلاسیک",
      "تولید"
    ],
    "answer": "کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ از تتلو گوش بدم لطفا",
    "choices": [
      "نوازش",
      "کمتر",
      "سنت",
      "چپ"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ لیدی گاگا پخش کنی",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "بازی‌های",
      "شهریور",
      "ایالات"
    ],
    "answer": "آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام آهنگ مورد علاقم از ------ را بشنوم",
    "choices": [
      "میراث",
      "ایوان بند",
      "صاحب",
      "میزان"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را تغییر بده تا از ------ زنگ بخورد",
    "choices": [
      "گیری",
      "عدد",
      "نیمه شب",
      "نموده"
    ],
    "answer": "نیمه شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای یک ------ چگونه خواهد بود",
    "choices": [
      "هفته دیگر",
      "همسر",
      "فیلم‌های",
      "آزادی"
    ],
    "answer": "هفته دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ قرار است چطور باشد",
    "choices": [
      "ترکی",
      "سمت",
      "سه شنبه",
      "نیاز"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "دور",
      "برخوردار",
      "آخر هفته",
      "کرده‌است"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بی صدا کن برای ------",
    "choices": [
      "شروع",
      "صفحه",
      "بیست دقیقه",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": "بیست دقیقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_mute",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من می‌خواهم ------ ساعت شش صبح بیدار شوم لطفا",
    "choices": [
      "امروز",
      "میلاد",
      "فردا",
      "فیلم‌های"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا زنگ هشدار را برای ------ روی هفت صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "صبح روز بعد",
      "شخصیت",
      "سنتی",
      "ی"
    ],
    "answer": "صبح روز بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا ساعت ------ شنبه آینده زنگ بیداری را بزن",
    "choices": [
      "هشت صبح",
      "شورای",
      "بودند",
      "همچنین"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "شماره هفت",
      "سعید",
      "تفسیر",
      "مقاله"
    ],
    "answer": "شماره هفت",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "مجله",
      "جشن مهرگان",
      "موضوع",
      "گذشته"
    ],
    "answer": "جشن مهرگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین روز این ------ چندشنبه ست",
    "choices": [
      "وارد",
      "انجمن",
      "روستای",
      "ماه"
    ],
    "answer": "ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در منطقه زمانی ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "رده",
      "مرکزی",
      "رشد",
      "دارد"
    ],
    "answer": "مرکزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در منطقه زمانی ------ الان ساعت چند است",
    "choices": [
      "است",
      "برگزار",
      "کوه",
      "واحد"
    ],
    "answer": "کوه",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین جنجال در مورد ------ چیست",
    "choices": [
      "دونالد ترامپ",
      "نمایندگان",
      "یونانی",
      "هستند"
    ],
    "answer": "دونالد ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "جدیدترین قیل و قال درباره ------ چیست",
    "choices": [
      "زبان",
      "محمود احمدی نژاد",
      "پاپ",
      "سالگی"
    ],
    "answer": "محمود احمدی نژاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ در رادیو پخش کن",
    "choices": [
      "حسن",
      "بهمن",
      "آن",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا اجازه بده من به آهنگ ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "بوده‌است",
      "لیلا",
      "بیش",
      "می‌دهد"
    ],
    "answer": "لیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ های ------ آخرین آلبوم متالیکا رو پخش کن.",
    "choices": [
      "بین",
      "نگهداری",
      "معروف",
      "مدل"
    ],
    "answer": "معروف",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هر وقت خبری راجع به ------ بود به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "تصمیم",
      "مسیر لوله بندرعباس",
      "مارس",
      "‌"
    ],
    "answer": "مسیر لوله بندرعباس",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "درباره اخبار ------ اعلان تنظیم کن",
    "choices": [
      "شهریور",
      "خودش",
      "بخش",
      "خط لوله داکوتا"
    ],
    "answer": "خط لوله داکوتا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هر وقت خبری در مورد ------ بود به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "زمان",
      "دور",
      "پیشنهاد",
      "خط لوله پارسیان"
    ],
    "answer": "خط لوله پارسیان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را شروع کن",
    "choices": [
      "نموده",
      "جارو برقی",
      "اضافه",
      "دریافت"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "همیشه",
      "کرمان",
      "مقام",
      "جاروبرقی"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک جوک ------ در مورد ماشین چیه",
    "choices": [
      "مجلس",
      "خنده‌دار",
      "موسوی",
      "سن"
    ],
    "answer": "خنده‌دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک جوک در مورد یک ------ به من بگو",
    "choices": [
      "آنکه",
      "مرد",
      "کل",
      "مشترک"
    ],
    "answer": "مرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "میتونی یک جک در مورد ------ بهم بگی",
    "choices": [
      "روز",
      "حیوانات",
      "بلکه",
      "اختیار"
    ],
    "answer": "حیوانات",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بهم یادآوری کن این اهنگ را ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "امشب",
      "خان",
      "پیرامون",
      "موزه"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک آهنگ از ------ برای من پخش کن",
    "choices": [
      "بودن",
      "خون",
      "لیلا فروهر",
      "پیروزی"
    ],
    "answer": "لیلا فروهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ رو روشن کن",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "جاروبرقی",
      "کردن",
      "مطالعه"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cleaning",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ این هفته چند درجه خواهد بود",
    "choices": [
      "توان",
      "بلکه",
      "حداکثر دمای هوای",
      "کم"
    ],
    "answer": "حداکثر دمای هوای",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ نور را افزایش بده",
    "choices": [
      "پست",
      "گرفت",
      "یونان",
      "کمی"
    ],
    "answer": "کمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ نور لامپ را بیشتر کن",
    "choices": [
      "کمی",
      "موجب",
      "خرداد",
      "متال"
    ],
    "answer": "کمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ هیچ هشدار تنظیم شده‌ای دارم",
    "choices": [
      "امروز",
      "درصد",
      "پیروزی",
      "نامزد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چراغ‌های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "اتاق",
      "المپیک",
      "بیماری",
      "عمده"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "روشنایی را کنترل کن لامپ ها ی ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "برد",
      "آورد",
      "اتاق",
      "درجه"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightoff",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا چندتا از قطعات موسیقی ------ پخش کن",
    "choices": [
      "محمدرضا",
      "حقیقت",
      "ساله",
      "کلیسایی"
    ],
    "answer": "کلیسایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام به چند تا موزیک ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "ژوئیه",
      "عشق",
      "قرانی",
      "تدریس"
    ],
    "answer": "قرانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای فعلی ------ چطوره",
    "choices": [
      "شیر",
      "همچنین",
      "استان البرز",
      "برای"
    ],
    "answer": "استان البرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای فعلی ------ چطور است",
    "choices": [
      "کمونیست",
      "روی",
      "تهران",
      "گیتار"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "داشتند",
      "عربی",
      "سلطان",
      "آبادان"
    ],
    "answer": "آبادان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ساعت الان ------",
    "choices": [
      "موفق",
      "اصفهان",
      "محله",
      "وابسته"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زمان فعلی در ------",
    "choices": [
      "ایران",
      "آباد",
      "متولد",
      "مادر"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ممکنه لطفا بدونم ساعت ------ اینجا به وقت ایران ساعت چند می‌شه",
    "choices": [
      "کلی",
      "اجرا",
      "شش بعدازظهر",
      "ابهام‌زدایی"
    ],
    "answer": "شش بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "میتونی به من بگی بین ------ و بندرعباس چقدر فاصله زمانی هست",
    "choices": [
      "اصفهان",
      "جدول",
      "ساکن",
      "کوه"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من دو تا ------ و یک کوکا کولا می‌خواهم فوری آن را سفارش بده",
    "choices": [
      "برگر",
      "سری",
      "فوریه",
      "اجازه"
    ],
    "answer": "برگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "دو تا ------ برای من سفارش بده",
    "choices": [
      "همچون",
      "فلسفه",
      "همبرگر",
      "جاده"
    ],
    "answer": "همبرگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "پیتزا",
      "لحاظ",
      "سخت",
      "داشت"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ من را پس از شارژ قطع کن",
    "choices": [
      "اشاره",
      "ورودی",
      "سوکت دو شاخه تلفن",
      "رو"
    ],
    "answer": "سوکت دو شاخه تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_off",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زمانی که من به خانه می‌رسم سوکت ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "تلویزیون",
      "نظیر",
      "گردد",
      "بازی"
    ],
    "answer": "تلویزیون",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "از تو می خواهم قبل از شارژ شدن ------ را خاموش کنی",
    "choices": [
      "اکبر",
      "تلفن همراه سوکت پریز",
      "صفحه",
      "پا"
    ],
    "answer": "تلفن همراه سوکت پریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_off",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را مرتب به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "دسته",
      "چیزی",
      "قیمت بیتکوین",
      "رابطه"
    ],
    "answer": "قیمت بیتکوین",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من را با ------ روزآمد نگه دار",
    "choices": [
      "کمتر",
      "یافت",
      "قیمت های بازار سهام",
      "بعضی"
    ],
    "answer": "قیمت های بازار سهام",
    "type": "sentence",
    "intent": "stock",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ از موضوع نوار مصاحبه ظریف را دنبال کن",
    "choices": [
      "انتشارات",
      "برده",
      "ایجاد",
      "آینده"
    ],
    "answer": "آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ من را پخش کنی",
    "choices": [
      "کتاب",
      "شود",
      "آخرین آهنگ",
      "بصورت"
    ],
    "answer": "آخرین آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک آهنگ از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "آزاد",
      "ابی",
      "حکومت",
      "آنجا"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک آهنگ از ------ ساعت شش غروب پخش کن",
    "choices": [
      "جمهور",
      "دیشب",
      "ارشد",
      "دور"
    ],
    "answer": "دیشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "خواهد",
      "اصفهان",
      "زنده",
      "کند"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "به من بگو در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تهران",
      "زمانی",
      "طی",
      "وزیر"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "همین حالا ساعت ------ را بگو",
    "choices": [
      "رو",
      "جمع",
      "فرهنگ",
      "تهران"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من تازه غذا سفارش دادم زنگ بزن ببین ------ یا نه",
    "choices": [
      "تحویل داده شده",
      "ابن",
      "موسوی",
      "اما"
    ],
    "answer": "تحویل داده شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا امکان ------ سفارش من وجود داره",
    "choices": [
      "زاده",
      "قبلی",
      "ارسال",
      "کشته"
    ],
    "answer": "ارسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "به ------ زنگ بزن ببین سفارش در راه هست یا نه",
    "choices": [
      "رستوران",
      "تحت",
      "کنیم",
      "آغاز"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "می‌توان",
      "اتاق",
      "اندازه",
      "اساس"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "hue_lightup",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "در ------ چه می گذرد",
    "choices": [
      "معنای",
      "رنگ",
      "مجلس",
      "کلمه"
    ],
    "answer": "مجلس",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چیزی ------ به من بگو",
    "choices": [
      "خنده دار",
      "شیخ",
      "محمد",
      "دیگری"
    ],
    "answer": "خنده دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "joke",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ گوش بدم لطفا",
    "choices": [
      "چیزی",
      "داشتن",
      "ایوان بند",
      "نفر"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من الان می‌خواهم ------ گوش کنم",
    "choices": [
      "هدایت",
      "موسسه",
      "ترین",
      "کلهر"
    ],
    "answer": "کلهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "الآن چه کسی پیشتاز مسابقه ------ است",
    "choices": [
      "فرمول یک",
      "یعنی",
      "بوده‌است",
      "اسلامی"
    ],
    "answer": "فرمول یک",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین خبرها درباره ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "دینی",
      "مطلق",
      "نظرسنجی انتخاباتی",
      "پانویس"
    ],
    "answer": "نظرسنجی انتخاباتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "تیتر اخبار ------ را بخوان",
    "choices": [
      "رخ",
      "روزنامه‌ی همشهری",
      "ندارد",
      "معرفی"
    ],
    "answer": "روزنامه‌ی همشهری",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می خواهم آخرین اخبار ------ را بشنوم",
    "choices": [
      "خبرگزاری مهر",
      "نیروهای",
      "مهندسی",
      "نموده"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می توانی آخرین خبر فوری از ------ را به من نشان بدهی",
    "choices": [
      "روزنامه آفتاب",
      "ناسا",
      "بهره",
      "می‌کردند"
    ],
    "answer": "روزنامه آفتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می خواهم خبرهای ------ را بدانم",
    "choices": [
      "بنابراین",
      "سی",
      "روزنامه اطلاعات",
      "دهه"
    ],
    "answer": "روزنامه اطلاعات",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لطفا آخرین اخبار ------ را برای من بخوان",
    "choices": [
      "غربی",
      "روزنامه آفتاب",
      "تو",
      "سنگ"
    ],
    "answer": "روزنامه آفتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم اخبار فوری ------ را بدانم",
    "choices": [
      "دهستان‌های",
      "علی",
      "خبرگزاری مهر",
      "مرحله"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ صبح فردا ایجاد کن",
    "choices": [
      "چهار",
      "آمده",
      "تقسیمات",
      "گردد"
    ],
    "answer": "چهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار تنظیم کن تا ------ بیدارم کند",
    "choices": [
      "مراسم",
      "دریا",
      "سازی",
      "بعد از پنج ساعت"
    ],
    "answer": "بعد از پنج ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "برای بیدار شدن من ------ زنگ هشداری تنظیم کن",
    "choices": [
      "ویژه",
      "ترکیه",
      "شدید",
      "بعد از سه ساعت"
    ],
    "answer": "بعد از سه ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "set",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضعیت آب و هوای ------ را ارائه بده",
    "choices": [
      "متن",
      "هفته",
      "محصولات",
      "زندگی"
    ],
    "answer": "هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آب و هوای ------ را نمایش بده",
    "choices": [
      "ه",
      "شامل",
      "مرداد",
      "هفته"
    ],
    "answer": "هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ رو خلاصه کن",
    "choices": [
      "هفته",
      "دسته",
      "خط",
      "شامل"
    ],
    "answer": "هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام آهنگ های ------ را گوش بدم",
    "choices": [
      "بررسی",
      "ابی",
      "چنین",
      "برق"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ نوازش ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "شورای",
      "زنده",
      "شدید"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بعد از این یکی آخرین آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "دریای",
      "باغ",
      "ابی",
      "نیروی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ببین چقدر ------ بیرون هوا سرد است",
    "choices": [
      "تغییر",
      "امروز",
      "رو",
      "حال"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ هوا چند درجه است",
    "choices": [
      "ایجاد",
      "امروز",
      "سی",
      "استقلال"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ دور و بر چقدر مرطوب است",
    "choices": [
      "فعال",
      "بدست",
      "به‌",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آهنگ های سبک ------ و هیپ هاپ پخش کن.",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "تخت",
      "شب",
      "رپ"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "همه ی جدیدترین آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "باستانی",
      "پاپ",
      "داخلی",
      "متر"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "بعدی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "اعضای",
      "لیست آهنگ های شاد",
      "هنگامی",
      "ق"
    ],
    "answer": "لیست آهنگ های شاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "چه چیزی ------ است",
    "choices": [
      "پسر",
      "بازی",
      "حاضر",
      "باب شده"
    ],
    "answer": "باب شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "از ------ موزیک های ترنس من پخش کن",
    "choices": [
      "لیست",
      "نقش",
      "موتور",
      "مسعود"
    ],
    "answer": "لیست",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "صدا رو ------ کاهش بده.",
    "choices": [
      "به ده درصد",
      "نقاط",
      "نمایندگان",
      "شاعران"
    ],
    "answer": "به ده درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "volume_down",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "این منطقه زمانی را به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "سر",
      "ساختمان",
      "تهران",
      "داد"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زمان را از ------ به زمان استاندارد ایران تغییر بده",
    "choices": [
      "این موقعیت",
      "تعیین",
      "رضا",
      "شهریور"
    ],
    "answer": "این موقعیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "convert",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی ------ را خاموش کنی",
    "choices": [
      "نقل",
      "گردید",
      "گلستان",
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_off",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن تا شارژر خودم را به آن وصل کنم",
    "choices": [
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "معروف",
      "فارس",
      "پیدا"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن تا دانگل من وصل شود",
    "choices": [
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "نقاشی",
      "کلیسای",
      "رسیدن"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "wemo_on",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "جنبش",
      "ه",
      "دوم",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ قرار است چطور باشد",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "این هفته",
      "خلق",
      "باب"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "برجسته",
      "کنیم",
      "این هفته",
      "ندارد"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ممکن است لطفا تازه ترین سر خط خبرها را از ------ به من بدهی",
    "choices": [
      "طریق",
      "جدیدترین منبع خبری ام",
      "یکم",
      "فضای"
    ],
    "answer": "جدیدترین منبع خبری ام",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می‌توانی لطفا ------ را برای آخرین اخبار جستجو کنی",
    "choices": [
      "قبل",
      "سپتامبر",
      "خبررسانی",
      "تحصیل"
    ],
    "answer": "خبررسانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "سیاسی",
      "تنها",
      "شیعه",
      "تو"
    ],
    "answer": "سیاسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "از آخرین اخبار ------ به من بگو",
    "choices": [
      "ورزشی",
      "گرم",
      "ترکیب",
      "معمولاً"
    ],
    "answer": "ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "این روزها در ------ چه می گذرد",
    "choices": [
      "قالب",
      "کسی",
      "نقشه",
      "دنیا"
    ],
    "answer": "دنیا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آپدیت اخبار ------ را به من بده",
    "choices": [
      "بی. بی. سی.",
      "شهرستان",
      "توسط",
      "حکم"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اخبار آپدیت ------ چیست",
    "choices": [
      "هرمزگان",
      "بی. بی. سی",
      "سطح",
      "شهریور"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "بی. بی. سی.",
      "ریاضی",
      "رویدادها",
      "بهترین"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آخرین آپدیت های خبری ------ را نشان بده",
    "choices": [
      "بی. بی. سی.",
      "شوروی",
      "کشتی",
      "گذشته"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "وقتی ------ در اخبار است به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "نقطه",
      "برجسته",
      "تیم",
      "روحانی"
    ],
    "answer": "روحانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا اخیرا جایی در دنیا ------ اومده",
    "choices": [
      "آلمان",
      "اهالی",
      "زلزله",
      "ذکر"
    ],
    "answer": "زلزله",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ از ابی را برایم پخش کن",
    "choices": [
      "شهرهای",
      "مربوط",
      "نوازش",
      "کاخ"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "من میخوام آهنگ ------ شادمهر را گوش بدم",
    "choices": [
      "ترس",
      "كه",
      "زمانی",
      "بشر"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "به ------ از شادمهر گوش بده",
    "choices": [
      "ترس",
      "ریشه",
      "ارتباط",
      "میراث"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "عشق",
      "او",
      "ملی",
      "اين"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ از شادمهر را لطفا پخش کن",
    "choices": [
      "دار",
      "ورود",
      "تقدیر",
      "شهری"
    ],
    "answer": "تقدیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ بزار",
    "choices": [
      "آهنگ های عاشقانه",
      "زنان",
      "رادیو",
      "هر"
    ],
    "answer": "آهنگ های عاشقانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "همه آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "داخلی",
      "راک",
      "قهرمانی",
      "خبر"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "به ترتیب فعلی ------ را اضافه کن",
    "choices": [
      "ترس",
      "فی",
      "ششم",
      "گیلان"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "هوا",
      "سرزمین",
      "امروز",
      "پیوند"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ در حال حاضر چقدره",
    "choices": [
      "دما",
      "پرداخت",
      "اساسی",
      "آثار"
    ],
    "answer": "دما",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور بود",
    "choices": [
      "این هفته",
      "توضیح",
      "مستقیم",
      "ولایت"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "هوای ------ یا بد",
    "choices": [
      "هرمزگان",
      "ملایم",
      "مناسبت‌ها",
      "المللی"
    ],
    "answer": "ملایم",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ این هفته را به من نشان بده",
    "choices": [
      "حداکثر دمای هوای",
      "پرواز",
      "راک",
      "ارتفاع"
    ],
    "answer": "حداکثر دمای هوای",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا ------ نزدیک است",
    "choices": [
      "یک",
      "قم",
      "برگزار",
      "تابستان"
    ],
    "answer": "تابستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ احتمال ریزش تگرگ هست",
    "choices": [
      "مشغول",
      "وب",
      "دوباره",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار برای ------ صبح را تایید کن",
    "choices": [
      "فردا",
      "رشد",
      "می‌توان",
      "دانش"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "زنگ ساعت برای ------ چه ساعتی تنظیم شده است",
    "choices": [
      "مسلمانان",
      "بازی‌های",
      "فردا",
      "اثر"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می توانی لطفا یک ------ مکزیکی با سرویس بیرون بر معرفی کنی",
    "choices": [
      "یعنی",
      "رستوران",
      "پروژه",
      "شهریور"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "کدام ------ غذای بیرون بر دارند",
    "choices": [
      "رود",
      "بخش‌های",
      "فنی",
      "رستوران ها"
    ],
    "answer": "رستوران ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانم در ------ غذای بیرون‌بر را سفارش بدهم",
    "choices": [
      "قابل",
      "پهلوی",
      "این زمان",
      "پس"
    ],
    "answer": "این زمان",
    "type": "sentence",
    "intent": "order",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "می خواهم جدیدترین ------ شهر را بدانم",
    "choices": [
      "وزیر",
      "اخبار محلی",
      "نامیده",
      "شده"
    ],
    "answer": "اخبار محلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "قهوه را ------ درست کن",
    "choices": [
      "ملل",
      "گسترش",
      "دینی",
      "هشت صبح"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "coffee",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "قهوه را ------ دم کن",
    "choices": [
      "مقدس",
      "هنر",
      "نسبت",
      "ظهر"
    ],
    "answer": "ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "coffee",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های جدید ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "سید",
      "ابی",
      "شروع",
      "جامع"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "فهرست آهنگ های جدید ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "بیشتر",
      "به",
      "ابی",
      "مهم"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "------ ابی را پخش کن",
    "choices": [
      "نوازش",
      "فناوری",
      "باعث",
      "درست"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "اپلیکیشن ------ را باز کن",
    "choices": [
      "نیویورک تایمز",
      "لیگ",
      "نیز",
      "استان‌های"
    ],
    "answer": "نیویورک تایمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "ایمیل گزارش صبحگاهی ------ را برایم باز کن",
    "choices": [
      "مردم",
      "فیزیک",
      "خبرگزاری مهر",
      "پیشنهاد"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "query",
    "extra": "Fill in the blank"
  },
  {
    "question": "به پاندورا برو و رادیو ------ را پیدا کن و پخش کن لطفا",
    "choices": [
      "راه شب",
      "پانویس",
      "علوم",
      "دنبال"
    ],
    "answer": "راه شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "music",
    "extra": "Fill in the blank"
  }
]